721 邊條仆街陷害

721 全部人同我出去遊行

屈啦

今日720 關721乜事？

袋埋件衫做炸藥

學TVB d劇咁畫公仔畫出牆驚死班師奶唔明？

會否自編自導自演?

根本有人想陷害 係人都做到求其擺吧牛肉刀然後擺番幾張 反修例 以後淨係識睇tvb嘅垃圾 就話 恐怖份子暴徒
利申 只係假設性

聽日tvb大把嘢寫 繼續抹黑

強國終於籌夠旗維穩
自編自導自演「爆炸品」
圍頭鄉黑+雙程證+中二民團 「藍絲支持者」
共媒吹「香港競爭力差因為d人反抗」
政府吹「反暴力保民生牌」
黑警「示弱」，保護「市民」
鄉黑打人就拉示威者

喂呀你唔悶我都悶啦，又係14年果招

69之前都有單燒警車啦，擺明自編自導自演

要砌生豬肉

冇腦個班會信